美台官方討論成立新國際組織取代WHO

// 日本《產經新聞》9日報導指出，美國衛生部長阿札爾（Alex Azar）訪台，不僅是台美1979年斷交以來最高層級，也將與總統蔡英文會談，討論成立「新WHO」，透過建立一個新的國際組織來取代世界衛生組織（WHO）。 //

推

留番who比中國同佢班非洲兄弟玩

一早就應該

希望將來所有疫苗只供新WHO成員國使用

終於黎料, 完全分割赤納粹

咁岩日本前首相又在場
冇事既

應該啦

強烈贊成

美帝今次黎真，而且台灣抗疫確實成績彪炳，人地自己飛去請益你好難話佢有咩錯

仲有聯合國

高登轉連登

五眼+歐盟+日韓台 已經夠晒啦.
嗰D 窮撚奶共國就有9佢啦

終於